{"AO Research Institute":{"Canton":"GR","Location":{"lat":46.7771199,"lng":9.8136932}},"Allergie- und Asthmaforschung":{"Canton":"GR","Location":{"lat":46.7954192,"lng":9.8200409}},"Berner Fachhochschule":{"Canton":"BE","Location":{"lat":47.0574225,"lng":7.6213877}},"Biotechnologie Institut Thurgau":{"Canton":"TG","Location":{"lat":47.6483273,"lng":9.161303}},"Centre de rech. sur l'environnement alpin":{"Canton":"VS","Location":{"lat":46.2285589,"lng":7.3674335}},"EPF Lausanne":{"Canton":"VD","Location":{"lat":46.5190557,"lng":6.5667576}},"ETH Z\u00fcrich":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.376313,"lng":8.5476699}},"Eidg. Anstalt f\u00fcr Wasserversorgung":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.4037666,"lng":8.6095476}},"Eidg. Forschungsanstalt f\u00fcr Wald,Schnee,Land":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.3605576,"lng":8.4546128}},"Eidg. Hochschulinstitut f\u00fcr Berufsbildung":{"Canton":"BE","Location":{"lat":47.001506,"lng":7.450693}},"Eidg. Material und Pr\u00fcfungsanstalt":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.429403,"lng":8.614036}},"Ente Ospedaliero Cantonale":{"Canton":"TI","Location":{"lat":46.1968913,"lng":9.0266365}},"Fachhochschule Kalaidos":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.415454,"lng":8.543825}},"Fachhochschule Nordwestschweiz (ohne PH)":{"Canton":"SO","Location":{"lat":47.3480153,"lng":7.9078154}},"Fachhochschule Ostschweiz":{"Canton":"SG","Location":{"lat":47.4208058,"lng":9.363575}},"Facolt\u00e0 di Teologia di Lugano":{"Canton":"TI","Location":{"lat":46.0106931,"lng":8.9579396}},"Fernfachhochschule Schweiz (Mitglied SUPSI)":{"Canton":"VS","Location":{"lat":46.317923,"lng":7.983177}},"Forschungsanstalten Agroscope":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.428808,"lng":8.516594}},"Forschungsinstitut f\u00fcr Opthalmologie":{"Canton":"VS","Location":{"lat":46.233131,"lng":7.383104}},"Forschungsinstitut f\u00fcr biologischen Landbau":{"Canton":"AG","Location":{"lat":47.516939,"lng":8.025083}},"Franklin University Switzerland":{"Canton":"TI","Location":{"lat":45.997588,"lng":8.938819}},"Friedrich Miescher Institute":{"Canton":"BS","Location":{"lat":47.5677416,"lng":7.6035599}},"HES de Suisse occidentale":{"Canton":"JU","Location":{"lat":47.3625918,"lng":7.3522363}},"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique BE, JU, NE":{"Canton":"VD","Location":{"lat":46.5128571,"lng":6.6215937}},"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique du canton de Vaud":{"Canton":"VD","Location":{"lat":46.5128571,"lng":6.6215937}},"Haute \u00e9cole p\u00e9dagogique fribourgeoise":{"Canton":"FR","Location":{"lat":46.8111769,"lng":7.1592084}},"Hochschule Luzern":{"Canton":"LU","Location":{"lat":47.046681,"lng":8.314912}},"Idiap Research Institute":{"Canton":"VS","Location":{"lat":46.109376,"lng":7.084443}},"Inst. Suisse de Sp\u00e9l\u00e9ologie et Karstologie":{"Canton":"NE","Location":{"lat":47.0997532,"lng":6.8231602}},"Inst. de Hautes Etudes Internat. et du D\u00e9v":{"Canton":"GE","Location":{"lat":46.2209163,"lng":6.1436916}},"Inst. universit. romand de Sant\u00e9 au Travail":{"Canton":"VD","Location":{"lat":46.5432643,"lng":6.6616789}},"Institut Universitaire Kurt B\u00f6sch":{"Canton":"VS","Location":{"lat":46.2301033,"lng":7.3987243}},"Institut f\u00fcr Kulturforschung Graub\u00fcnden":{"Canton":"GR","Location":{"lat":46.8510998,"lng":9.5339243}},"Instituto Ricerche Solari Locarno":{"Canton":"TI","Location":{"lat":46.1768822,"lng":8.789082}},"Interkant. Hochschule f\u00fcr Heilp\u00e4dagogik ZH":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.4032152,"lng":8.5471186}},"Istituto Svizzero di Roma":{"Canton":null,"Location":{"lat":41.9063432,"lng":12.4876114}},"Kantonsspital St. Gallen":{"Canton":"SG","Location":{"lat":47.4303373,"lng":9.3868891}},"Paul Scherrer Institut":{"Canton":"AG","Location":{"lat":47.538572,"lng":8.229908}},"Physikal.-Meteorolog. Observatorium Davos":{"Canton":"GR","Location":{"lat":46.814241,"lng":9.844508}},"P\u00e4dag. Hochschule Tessin (Teilschule SUPSI)":{"Canton":"TI","Location":{"lat":46.023528,"lng":8.91715}},"P\u00e4dagogische Hochschule Bern":{"Canton":"BE","Location":{"lat":46.9522372,"lng":7.422683}},"P\u00e4dagogische Hochschule Graub\u00fcnden":{"Canton":"GR","Location":{"lat":46.8669842,"lng":9.5367209}},"P\u00e4dagogische Hochschule Luzern":{"Canton":"LU","Location":{"lat":47.0510453,"lng":8.3023319}},"P\u00e4dagogische Hochschule Nordwestschweiz":{"Canton":"SO","Location":{"lat":47.3480153,"lng":7.9078154}},"P\u00e4dagogische Hochschule Schaffhausen":{"Canton":"SH","Location":{"lat":47.7073984,"lng":8.6452862}},"P\u00e4dagogische Hochschule Schwyz":{"Canton":"SZ","Location":{"lat":47.0450543,"lng":8.5532354}},"P\u00e4dagogische Hochschule St. Gallen":{"Canton":"SG","Location":{"lat":47.4302829,"lng":9.3824689}},"P\u00e4dagogische Hochschule Thurgau":{"Canton":"TG","Location":{"lat":47.6475771,"lng":9.1806833}},"P\u00e4dagogische Hochschule Wallis":{"Canton":"VS","Location":{"lat":46.2155597,"lng":7.0052943}},"P\u00e4dagogische Hochschule Zug":{"Canton":"ZG","Location":{"lat":47.1622109,"lng":8.5188031}},"P\u00e4dagogische Hochschule Z\u00fcrich":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.3776241,"lng":8.5346572}},"Robert Walser-Stiftung Bern":{"Canton":"BE","Location":{"lat":46.9479385,"lng":7.4451122}},"SUP della Svizzera italiana":{"Canton":"TI","Location":{"lat":46.0233459,"lng":8.9171287}},"Schweiz. Hochschule f\u00fcr Logop\u00e4die Rorschach":{"Canton":"SG","Location":{"lat":47.4726127,"lng":9.4948635}},"Schweiz. Institut f\u00fcr Kunstwissenschaft":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.362492,"lng":8.5552749}},"Schweizer Kompetenzzentrum Sozialwissensch.":{"Canton":"BE","Location":{"lat":46.94708,"lng":7.436636}},"Schweizer Paraplegiker Forschung":{"Canton":"LU","Location":{"lat":47.1399843,"lng":8.1310359}},"Staatsunabh. Theologische Hochschule Basel":{"Canton":"BL","Location":{"lat":47.577821,"lng":7.650187}},"Swiss Center for Electronics and Microtech.":{"Canton":"NE","Location":{"lat":46.9975655,"lng":6.9474902}},"Swiss Institute of Bioinformatics":{"Canton":"VD","Location":{"lat":46.519433,"lng":6.574533}},"Universit\u00e0 della Svizzera italiana":{"Canton":"TI","Location":{"lat":46.0109603,"lng":8.9582572}},"Universit\u00e4t Basel":{"Canton":"BS","Location":{"lat":47.5602535,"lng":7.5826}},"Universit\u00e4t Bern":{"Canton":"BE","Location":{"lat":46.9504896,"lng":7.438119}},"Universit\u00e4t Luzern":{"Canton":"LU","Location":{"lat":47.0494042,"lng":8.3125215}},"Universit\u00e4t St. Gallen":{"Canton":"SG","Location":{"lat":47.4321575,"lng":9.3755673}},"Universit\u00e4t Z\u00fcrich":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.3743221,"lng":8.5509812}},"Universit\u00e9 de Fribourg":{"Canton":"FR","Location":{"lat":46.806357,"lng":7.152006}},"Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve":{"Canton":"GE","Location":{"lat":46.199444,"lng":6.1451157}},"Universit\u00e9 de Lausanne":{"Canton":"VD","Location":{"lat":46.5210895,"lng":6.5801606}},"Universit\u00e9 de Neuch\u00e2tel":{"Canton":"NE","Location":{"lat":46.9938549,"lng":6.9387031}},"Weitere Spit\u00e4ler":{"Canton":"BE","Location":{"lat":46.9551213,"lng":7.4454209}},"Z\u00fcrcher Fachhochschule (ohne PH)":{"Canton":"ZH","Location":{"lat":47.3776241,"lng":8.5346572}}}